沈旭暉終於講返人話

請容許我講一句，阿沈生叫人唔好放棄香港，佢老哥自已就係星加波？係乜野玩法呢？

週末悲劇發生？

有咩悲劇呀，嚇人維穩

仲係要維穩

元朗好明顯係鴻門宴，各位手足小心

佢係香港投資唔少 擔心蝕錢

負評 上一頁

自己喺新加坡投資香港再叫香港人擁抱大灣區

呢個真！！你提醒我

我唔肯定佢係唔係真係放棄左香港passport / 身份證啦

但有睇開都知佢一向都唔主張大家框死係一個地方
佢都有講過唔同嘅方法離開香港，平貴都有
而正正係佢有大把方法走，唔再掂呢一淌渾水
佢都盡人事幫下口

作為香港人嘅大家又何苦從中挑剔？

公道d講， 727 開波，一邊就同白衫打，同時間一邊會被克警拉，你估克警拉示威者定會拉白衫？

沈旭暉作為根正苗紅+站在象牙塔頂尖既佼佼者 呢兩個月都肯出聲講香港
而其實佢真係冇乜野輸 話佢驚投資蝕左你又慌佢冇左啲錢會訓街咩
可以睇返幾年前佢敗走去星加坡篇訪問 其實佢都講得好白話港獨冇乜可能 但應該係香港唯一出路
我一直覺得佢最大問題係冇當自己係香港人 成日淨係用一個"國際關係學者"既身份講香港
應該都要多謝林鄭612令佢醒覺出聲屌政府 因為其實佢講一句對班淺藍/中產既影響力大過連登主流個班學生/青年好多